第一個mk/5p狙擊post

有鑒於越黎越多屌mk/5p同配種嘅post出現

而且亦都有人提議開個日經post同整個list

所以就希望持相同意見嘅人入黎

集中係同一個post入面

討論一下可以點解決mk交友post同打5p字呢個風氣問題

以免lihkg變成一個低質論壇

以下係兩個比較熱門開於呢個風氣嘅post

LIHKG會員再唔保持以前高登仔嘅規則同堅持，好快變成一個低質論壇

覺唔覺LIHKG D厹多得好緊要？

好！

不知所謂mk/5p

hi

閪痕鳩痕就上屎skout
咪撚係連登搵食！

好撚多5p字

學高登對付淫底post咁
入感情台公海一人一post洗佢地版

不過依家手機app咁方便 佢地禁個回帶都搵得返自己地盤

support
逐個逐個block撚晒佢

block撚哂佢地,咁以後5p有5p玩,連登有連登玩

一鍵留名

[quot e]一鍵留名[/quote]

係咪咩電話加埋1000個啲post

自膠

希望有巴打肯整個list出黎
第一個一定係 膠҉子҉😘 會員編號：#50533

by 生命中的眼鏡

乜撚柒都話telegram/whatsapp group傾
呢個計唔計？

重有啲咩96巴絲討論/星座討論
入面一堆人係度揾食
緣份計劃又計唔計？(雖然未見有)

blocked

姣閪同狗公

係 其實重有個生日post
已經開到第3個post

啱啊

搵人釣厹，然後起底，以儆效尤

係

呢個唔錯

假膠黎
定係連你都係假膠
我係真心膠

你玩個啲啊！

濛仔

其實可以搞到5p字呢個問題先
希望大家見有人打5p字就屌
跟手就block埋佢
如果對方態度強硬
重要屌返轉頭
就可以落入黑名單
當然大前提係要有巴打肯整個list出黎

我幾撚時有玩

唔單止清算同打壓5p/五毛/淫亂風氣
仲要教有心學嘅巴絲正字
至於有心撩交嗌或者入嚟搞事嘅仆街立即加入black list

大奶係假膠 起底見佢之前係藍巴講女朋友
不過佢吊左唔少狗公狗乸出黎

你肯定第一個比人狙擊

係呢度搵食嘅厹/娘娘當然係罪無可赦
但千奇唔好搞錯對象
去其他交友app/網站釣
如果唔係同出面班釣厹嘅人冇分別

Block完要提醒埋其他巴絲小心

有冇巴打整個list出黎先

我地每人都交啲人名出嚟

要搞正字
一定係從（吾，系，甘，牙）呢四個開始

咁係見到即block定屌化佢先之後若果再犯先block?

留名

5p字黑名單

1. 膠҉子҉😘 會員編號：#50533

非佢莫屬

第一步 屌
屌完唔受教
第二步 block
第三步 加有黑名單

上面嗰兩張圖 一係煩膠 一係5P 一係假膠
好似冇咩厹

但係好似唔可以search名
有冇人幫幫手

你可唔可以做我女朋友

班仆街用哂啲emoji係名度 好難search

做乜柒

我都block咗佢，影撚衰哂